用粉嶺隔離，倒不如用新屋嶺隔離

用粉嶺隔離，倒不如用新屋嶺隔離

黑警講明話自己有好強嘅急救知識，依家有個機會比佢地大展拳腳，又有ot何樂而不為。

重點係附近又無咩民居，相比起粉嶺地點位置最適合不過

死左都冇人知

至少達到隔離的作用喎

新屋嶺
香園圍 新屋嶺 2.0
粉嶺警察宿舍
粉嶺行政長官別墅
粉嶺ptu
海洋公園酒店

新疆嶺好似都唔錯